點解機場特警會比個茄呢啡做主角?

果個好似叫乜乜朗
點解唔比戴耀明做主角

閘低晒d廣告全力杯葛

不如問下你自己做乜仲睇TVB依啲垃圾台

關我撚事

點解仲會有你呢啲死都要睇黨媒嘅人渣？

仲睇tvb on9

張振朗冇樣冇戲冇觀眾緣人又串
CCTVB冇人用咪推垃圾上位囉
更唔好講果個爛泥扶唔上牆既楊明冇料又扮大牌
等哂個個小生幾乎走哂先有得上位做主角

仲有CCTVB係掂舊年都唔駛重金搵林峯返黎拍劇
不過使徒3又係有張生

點解會有人睇? 呢d 狗屎劇

感謝詳細回覆

sorry

係
反而楊明好好多有啲似華仔

係